點食晚...

豬扒？

五花腩

肥。。。

間唔中一次半次

gchi dim gor

dim b...

jeng ar

點晚肥

但好味..

嘩 血管閉塞

冇你家姐咁肥

要 keep fit

蘭是瘦